有無人覺得自己太天真

毒撚太易動情，太易同人講晒自己d內心事
以後都唔會咁做
有無巴絲一樣

有冇諗過冇人想聽你一句話

識咗好耐？酒肉朋友？
一下講咁多搏咩？
要靠呢啲野先有話題？

唔知你地咩關係

關你撚事

你知唔知自己講緊咩

detail?

有時好多野諗，成日問人意見，問黎問去都係果幾個人已經。但係朋友就屌鳩我叫春

你係唔係對自己冇信心 好驚自己諗既野係錯

係
同埋好易質疑自己
太脆弱

咩都講哂邊有神秘感
下次講少少好啦

真